想脫疣

面上面，應該點都唔過50粒
可以claim醫療保險
請問邊度脫好？最好平d, 怕保險唔claim俾我

Thanks

我去美容舖
$2000清晒
佢話有差唔多一百粒

之後有無復發